iPhone X 淘寶配件討論區

歡迎大家share自己淘返嚟嘅ipx配件相同評價
小弟打算淘張所謂嘅4D水凝貼試下
到咗會打評價同比link出嚟

留名睇測試
唔敢買水凝

水凝貼手感好膠 同埋好難貼得靚
因為佢係軟膠 有彈性 硬扯既話會變型
因此好難對準d 位 入左塵基本上無解
因為d 塵都會比塊貼黏實
利申 用左一個星期頂唔順丟左
真心唔建議 玻璃手感好太多了
in 閃魔 we trust

老老實實
個鏡頭突出黎有無貼係for 鏡頭

有咩套推薦？

有呢類產品
【我剁手都要买的宝贝（iPhone7X镜头保护膜5.5防刮手机贴膜8P苹果7Plus摄像头钢化膜4.7），快来和我一起瓜分红I包】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥qflI0TTVQrs￥后打开👉手淘👈

thanks c hing～
有無人知iphone X 同iphone 7/8 plus 機背鏡頭果突出黎part係咪同dimension
google 搵唔到

手機殼內含磁石for車用應該冇咁快有?

ching請推介玻璃貼同無線充電座

咪俾佣D狗賺喇